有冇可能透過基本法五十二條迫林鄭辭職？

仲可以重選議會

五大訴求從來都唔關777落唔落台事

佢落左台對我地有乜好處

最根本問題係制度
要有啲外力去威逼改革政制
集思廣益下

只不過係搵舊咖哩味嘅屎，換走屎味嘅咖哩

佢落台就少左個箭靶 到時下任就會話警暴問題係上一任嘅事難以追究 加上林鄭已落台大眾應對佢網開一面 咁咪仆街